高斯林說，懷特島是歐洲發現恐龍化石最好的地方，也是世界上發現恐龍化石最好的十個地方之一，部分原因是懷特島正在被侵蝕。 這隻生活在陸地上的“地獄鷺”是一個30英尺高的水中刺客 
 這個島後來被稱為“老鼠島”，因為島上有大量的老鼠，很快就被老鼠佔領了。 科學家是如何幫助阿拉斯加的“老鼠島”擺脫其同名齧齒類動物的|Ellie Shechet | 2021年3月10日| 
 幾行文字描述了來自一個遙遠島嶼的黑暗蔓延到世界各地，在那裡靈魂和人類的王國混合在一起。 “無路者”:少於其各部分的總和|克里斯托弗·伯德| 2020年11月23日|華盛頓郵報 
 不管怎樣，對於一個充滿外國人的嬉皮士島和被稱為Bocas del Toro的刺激性大麻來說，這是雙倍的。 一個人，一個計劃，一條運河:巴拿馬百歲生日比爾舒爾茨2014年8月17日 
 另一個例子是百麗島，一個982英畝的美麗寶石，漂浮在底特律河上。 共和黨佔領底特律，薩利·科恩，2014年7月30日 
 戴安娜被發現有愛爾蘭血統——那麼威廉、凱特和小喬治現在會訪問翡翠島嗎? 戴安娜王妃的愛爾蘭血統|Tom Sykes | 2014年2月28日|DAILY BEAST 
 以免你忘記我們的星球有一個熔化的內核，這個不穩定的意大利島嶼會讓你糾正錯誤。 這是一個很大很大的世界:讓你覺得渺小的風景|孤獨星球| 2013年12月24日|每日野獸 
 他一個人住在聖路易斯島的一間舒適的公寓裡。 波德萊爾的蛇蠍女神|James MacManus | 2013年5月7日|DAILY BEAST 
 一個星期二的晚上，他和他的妻子從格蘭德島回來幾個星期後，在桌旁坐了下來。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 拉蒂諾諾先生見到她很高興，儘管他發現她的氣色不像在格蘭德島時那麼好了，他建議她吃點補藥。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 1889年初的一個下午，馬恩島的兩位先生到我的辦公室來拜訪我。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 埃德娜在抽泣，就像在格蘭德島的一個午夜，當陌生的新聲音在她心中醒來時，她哭過一樣。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 每逢下雨天或愁悶的日子，埃德娜就出去和她在格蘭德島結識的朋友們交朋友。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦